如果要用過年賀禮分親戚既等級,要點分法

第一級: 好有教養既好親戚

瑞士蓮,三角朱古力

第二級: 中規中矩,起碼識尊重下人既親戚

金莎,麥提沙

BTW,如果送雪莎會扣分,送朗莎會加分

第三級: 起碼有少少人性

丹麥曲奇

BTW,送最普通藍罐會扣分,送朱古力OR夏威夷口味會加分

第四級: 人渣,辣殺,屌你老母

壽桃牌,瑞士糖,嘉頓什餅

屌你老母,邊個夠膽送我就打柒邊個

紅罐最正

網上你就講得兇狠，到真係收嗰時

邊個夠膽送我開直播當場打柒佢老母

送雪莎先加分囉

新年送三角朱古力係咩玩法 ？

有禮盒裝

送張機票俾你返印度仲好

燕窩雞精呢

鮑魚麵點都好過什餅

燕窩加分,雞精屌佢老母

🔻朱古力好好咩....

好味

嘉頓什餅

我收到會鍾意喎.....

鍾柒你就有份

瑞士糖

上等人: royal級 岡山夢白桃

三角朱古力個啲bang埋一邊先啦 咁cheap都拎黎講

Royal 級唔係個個都訂到

鮑魚麵都幾好食阿

瑞士糖痴牙到
用水牙線都清唔撚到

呢個點睇

食到成身碎

三角朱古力廣告？

咁恐怖

係

寧願佢送鳳梨酥，綠豆糕個d中式賀禮

粉身碎骨

紅罐應該要再低一級

求求其其啦 最重要包埋禮品裝咪唔知囉

正呀

屌你老母

一睇包裝就知係乜

$100 5盒果啲雜牌朱古力呢?

樂家杏仁糖點睇？
利申：好憎

金幣朱古力會係咩級

有良心 勁好味啊

都好過柒桃牌

真係送公仔麵畀我好過
起碼係香港製造

個人覺得唔撚送最高汁

全部都送哂紅罐

個d柒桃牌真係唔送好過送

面，紅箱，蛋卷同埋金沙 就最開心

新式Ge 就買D 靚Chocolate Citysuper 或者 sogo 糖果餅 我就發發Lu

細個好鐘意食

送開Venchi

好鞋口，又無乜可可味，而且甜到漏

會送岡山白桃已經當上等

唔係普通岡山白桃 係royal級
你買唔買到？你平時送開乜？

老母係UNY買d靚朱古力黎送 我見到都想食